今日啱啱買咗一箱水蜜桃，依箱係最高等級royal/特秀級既岡山夢白桃，買咗＄900，一共有12個

邊到有得買

煲老火湯唔錯。

係咪買唔到？

比少少新意啦
其他水果得唔得

Royal級

營養會唔會多d

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

睇完即j

狗食

咁快夠鐘買
今年日日home office 夏天左都唔知Tim

呢排蜜雪芒果當造

咁點專登訂？

Royal級普通人買唔到架
要樓主訂先有

睇到好悶 可唔可以dum本少少玩下其他生果

你班人好悶

果日我行經中環都見到有間日本人開既果汁鋪
見佢唔貴就買左杯試下
咁岩見到個日本人店長 同佢傾左2句
佢話見香港無依D鋪, 所以開黎試下

好似都係ROYAL級既桃汁

ROYAL級

都係咁
日本水果入面桃最笨柒

桃緊係偷先好食